<resources>
    <string name="app_name">AnimateAllTheThings</string>
    <string name="transition_name">transitionName</string>
    <string name="second_transition_name">second_transition</string>
    <string name="description_one">U srijedu, 20. siječnja 2016. godine održat će se prvi Android Talks u Osijeku. Riječ je događajima koji za cilj imaju okupljati Android programere iz Osijeka i okolice sa svrhom stvaranja zdrave zajednice te razmjene znanja i napretka.  Predavanja:  Uvod u Android Talks, Marijan Gazica (NTH) Android Best Practices, Josip Jurišić (COBE) i Goran Luketić (NTH) Predavanje će se bazirati na greškama koje nastaju prilikom izrade Android aplikacije i tehnikama kako ih izbjeći. Dive Into Android Networking, Goran Luketić, Zoran Vereš i Anto Antunović (NTH) Tijekom ovog predavanja bit će objašnjen Android Networking te će biti prikazana usporedba dva najpopularnija libraryja za networking (Volley i Retrofit). Po završetku predavanja, svi sudionici su pozvani ostati na druženju radi međusobnog upoznavanja i razmjene iskustava, znanja i savjeta.</string>
    <string name="description_two">Nakon izrazito uspješnog Android Talks okupljanja u siječnju, dobru praksu nastavljamo i dalje. Hvala svima na komentarima iz ispunjenih anketa. Neke ćemo savjete primijeniti u ovom događaju. U petak, 19. veljače 2016. u 17 sati godine održat ćemo drugi Android Talks u Osijeku. Podsjetimo, riječ je događajima koji za cilj imaju okupljati Android programere iz Osijeka i okolice u svrhu stvaranja zdrave zajednice te razmjene znanja i napretka.  Ovog puta ćemo obraditi jednu temu – Data Binding. Predavači će biti Marijan Gazica (NTH) i Josip Jurisic (COBE).</string>
    <string name="description_three">Nastavljamo s Android Talks okupljanjima, a ovaj put upoznajemo Kotlin – „novi“ programski jezik za JVM koji donosi zanimljive i korisne feature te drugačiju paradigmu u Java/Android razvoju. Što zapravo donosi, kako izgleda u akciji, kako stoji u usporedbi s Javom možete saznati na trećem Android Talks-u koji će se održati u petak, 18. ožujka 2016. u 17 sati.  Predavač je Stjepan Schönberger (Spin d.o.o.).</string>
    <string name="description_four">Nakon serije predavanja o različitim pristupima prilikom arhitekturiranja aplikacija za Android platformu, priredili smo novu seriju predavanja pod nazivom “Let me explain you”.  Ovog puta ćemo detaljno objasniti zašto, kada i gdje koristiti Fragmente, proći kroz FragmentTransaction API te na primjerima i iskustvima sa stvarnih projekata ukazati na greške koje developeri rade prilikom korištenja Fragmenata.  Po završetku predavanja, svi sudionici su pozvani ostati na druženju radi međusobnog upoznavanja i razmjene iskustava, znanja i savjeta.</string>
    <string name="description_five">Ovaj interaktivni “live coding session” provest će vas kroz feature novog Firebasea:  od instalacije do praćenja statistika aplikacije pokazati kako se sve mogu koristiti pojedini feature-i koje su njihove prednosti i nedostatci (ako ih ima) pokazati kako preći s već dugo korištenih alata poput Google Analytics-a, Crashlytics-a i Google Cloud Messaging servisa na Firebase alate istog područja. Po završetku predavanja, svi sudionici su pozvani ostati na druženju radi međusobnog upoznavanja i razmjene iskustava, znanja i savjeta.</string>
    <string name="description_six">Tko još ima vremena boilerplate-ati kod za svaki UI element posebno? Dosta vam je OnClickListenera i callback-a? Pridružite nam se na ovom predavanju i saznajte kako koristiti ButterKnife, napredan library koji će vam uvelike olakšati i pojednostaviti kod vezan uz UI elemente.</string>
    <string name="description_seven">Nakon male stanke, nastavljamo sa sedmim Android Talks-om, događajem kojemu je cilj okupiti Android programere iz Osijeka i okolice sa svrhom stvaranja zdrave zajednice te razmjene znanja i napretka.  U posljednjem Android Talku ove godine, sudjelovat će tri predavača koji će govoriti o različitim temama:  Dependency Injection with Dagger2 – Josip Jurišić (COBE) OkHttp client – Zoran Vereš (NTH) Android Animations in a Nutshell – Marijan Gazica (COBE) Code Bits – Marijan Gazica (COBE)  Pozivamo sve sudionike da nakon predavanja ostanu na druženju radi međusobnog upoznavanja i razmjene iskustava, znanja i savjeta.</string>
    <string name="description_eight">Nakon kratke pauze počinjemo s Android Talks predavanjima u sklopu CodeCAMP projekta.  Prvi  Android Talks u 2017. godini održat će Marijan Gazica i Filip Babić iz tvrtke COBE.  TEME:  Android Animations  Marijan Gazica predavat će o animacijama i nadoknaditi propušteno sa zadnjih Android talksa  ScrumFace: How it’s made  Filip Babić predstavit će kako su nastale animacije u Scrum Poker aplikaciji COBE-a  FlexibleAdapter: Simplify your lists  Kroz live coding session Filip Babić će pokazati prednosti korištenja ovakvog adaptera te nekoliko rješenja za česte probleme s listama (click listeneri, updateanje podataka, testiranje/arhitektura)</string>
    <string name="image_transition">image_transition</string>
    <string name="element_transition">element_transition</string>
</resources>
